其實連登有冇牛軍？

Here

滿倉牛

走咗啦

低調d